葉念森夏雨，陳豪蘇永康

不死傳説？

大衛高柏飛 李健森美

兩年前

咁快冇人識

李美鳳

識貨

葉問張學友 劉華張繼聰

葉念琛夏雨 陳豪蘇永康
胡鴻鈞呂方 俊傑周迅
葉玉卿利智 黎明舒淇周驄呂珊郭可盈
林夕 馬浚偉李蘊米雪成龍陳琪李璨琛

蘇東坡 張家銘宋智孝李詩韻
陳奕迅 馬國明鄭智樂瞳 盧覓雪莫文蔚
鍾嘉欣 方中信午馬馬賽森美
余迪偉 高錕魯芬張家輝 陶傑大宇張衛健

陸遜 菊英一智山聰
李嘉欣傅家俊 薜定諤鞏俐
王浩信 朱茵張柏芝張飛智斌
阿占豹哥鄭中基 李嘉阿姐德尊 呂布朱薰

葉問張學友 劉華張繼聰
楊明許志安 李白張敏
邵逸夫陸永 楊怡欣宜金剛李剛李彩樺
明步 阿燦鎮宇鄺俊宇彭羚胡琳李美鳳

咁耐都冇全首

識唔識分咩叫全首